用波型龍門究竟係咩黎????????????????????

係咪即係好似BRAVO咁唔洗撲救呀???????????????